Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (62)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

係邊睇weed而家幾錢？

變左你全職開post

Lm

Eth繼續原封不動

等睇聽日臭閪上200

Eth得啖笑

Lit現價值唔值得入

呢啲問題你想人哋點答你

打上財經節目問

一眾專家幫你解答

又有新野?

呢個舊的

Wall Street farm係咪已經收咗皮

我好似抄左底 而家升左好多

BTC 個 5min 同 15min MACD都跌到負

11.4入左手 唔好跌啊

咁你問嚟做咩

完全封鎖咗 佢係邊個 問緊乜

收左好耐，幾個鐘已經收左

屌你ETH

同我開一個post差唔多

‘Lit現價值唔值得入’

lm

慘 應該好多人見到咁高息沖咗入去

其實得bitcoin值得入
但你唔會入

以後一律答必all-in

都真嘅 主要想跑贏佢

我蛋

XPR

Lit前幾日真係all in咗 不過遲咗放

呢隻SCAM野好好笑

估唔到農場都可以咁好玩

We regret to inform you that your LINKUSDT position in your Binance USDⓈ-M Futures account has been liquidated as your margin balance was lower than the required maintenance margin. At the time of liquidation, the Mark Price of LINKUSDT was 31.956.

然後頭先最低點只係31.917

Scam到變真嘢就好笑

weed請問邊到有得玩

呢啲合約咁鬼煩 跟人做農夫好過啦

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

之前doge都有

好似有機
畀我係條team
本身搞唔掂都即刻請人搞
咁撚多focus
做到變三佬、四佬唔係冇機
自動冇事都係一野爆上
雖然人地因為自己特色
咁SCAM都係特色

thanks 跟左, 估唔到錢咁易搵

應該都係笑crypto ?

Xrp

美股日日紅，賭仔搵其他野賭掛

我都跟左

岩岩入場想問下用Bnb-Cake LP Farm Cake Farm 左一日 回報好似好少咁
Gas 都唔夠比 係正常?

我都試過見高息就衝入去farm，不過係經牛牛，多一層保障

我直頭改埋名做XRP

直接取代狗幣啦屌

利申冇持有

但係如果咁樣經嘅話會唔會一個爆搞到全部爆

Burger pizza fryworld kebab 雞巴 cafe 草 拉麵 香蕉 奇異果 pancake berry sashimi sake 7up

仲有麵包店

上得牛或者AUTO既起碼過左人地developer果關先

佢而家條team有3個人

突然醒起格sir係咪已經財自左日日unun腳數錢

覺得crypto = scam嘅人邊會知咩係chainlink 1inch同BNB

佢會每個鐘頭派DODO比你，之後你可以去trade

加密幣只有咇corn

回緊塘
得bnb頂住

都話各位走得太前太前喇

想問下pancakeswap入面 Farm同pool其實差唔多一個係Cake-BNB LP 一個係CAKE

Avax妹完未

唔想追po了

鬼佬先開始吹棒緊pancake
大家已經玩緊我蛋無事自動兔.
層次差太遠

香港人: 我唔太理解你既收息方法

問買咩嘅一律答 ETH BNB BTC

有冇人知weed係邊到有得farm?

好蝕wor

即係未爆住

仆你個街 ETH震到我瀨屎

教佢哋做乜 我都未賺夠

其他幣無力=向下跌
BNB無力=向上升

唔緊要我都慢慢 仲要有啲人接火棒
等你哋繼續做smart money

最抵應該係銀行直接射過去

之前話依到係兒登 估唔到係廢老登先啱
個個仲用緊施永青思維諗野

thanks!

ETH特價完 準備坐火箭

呢個post 係清泉.
一係一齊財自, 一係一齊訓街

我仲想賺多d.......雖然聽日我蛋DTZ就到我比人笑

上頭無比壓力

呢個真係睇路

AVAX真係好廢

研究下，玩本小利大

Scam野黎講....真係誠意麻麻，巴打睇路

jpeg唔好跟住佢廢就得

流程大約係點?

佢開返deposit啲人即刻入去做爛市

玩新farm前睇下有幾多 Rug Pull ☠️

如果射錢冇打memo, 有冇方法拎得返?

想研究可以玩住pancake先喎

射晒過去冇撚晒

我玩緊牛牛啦

超多地雷陣
係估唔到隻蛋竟然無rug pull

嚟緊會上gecko
唯一希望

冇rug pull定未rug pull

利申無持有蛋

放心今日無乜特別料

我兔仔都懷疑左好耐先入貨.
AUTO同武士就比較有信心少少.
PANCAKE就極安心

點解要教佢地

好後悔冇早啲信你哋玩🥞🥞

過程應該係去pancakeswap, 發現apy咁撚低搞唔掂，然後去牛牛發現複利式玩法，跟住都係覺得唔撚掂就去搵超高apy既scam賭錢然後再發現都仲有兔仔自動無事 清泉......

Bnb 我屌你老母

IOTA會唔會係下隻爆升幣 橫行左一段時間了

發現上唔到200問題所在了

我都後悔冇早幾日學點玩defi玩自動冇事

一早入左 165入左120粒
193走左一半 呢家

係直接由新po開始睇算

唔係好夠膽

大媽識悶聲發大財

臭雞卡巴有入冇出 係咪要兩日後整好先有得unpair

呢啲時間係會回一回

一棵草都可$2.x 美金，幾貴下

Bjoy

你放過BNB喇好嗎？

正臭閪 又妹

你幾錢入架？

第一次想bnb跌獲金....

佢地敢搏又抵佢地贏嘅 拎少少玩下滾下囉 回本就擺profit自由發揮下

痴撚線啱啱想去睇原來蛋賭錢plan係贏咗一次之後可以退休

如果重注玩完auto 到高潮個日轉玩蛋 就財自了

e個死硬喇tvl 低咗一半，息又越來越低，應該好快收皮

咁樣轉身仲快過C朗

咁你一定係農場場主

想問個鵝蛋入面farm 個apr 純粹係指stake LP 送嘅egg，咁本身provide liquidity 嘅apr 可以喺邊度睇到？

3.88 果時做左30蚊入去做LP

何苦呢

scam

同銀行用fps射過去有咩分別

唔好玩
會爆炸

佢一開波好似40鎂

第一次試玩LP係咪應該玩BNB-auto先? 好想入坑

OMG!

唔知會唔會平啲 同埋應該幾多都有 唔使揀人

未入夠bnb...想開新農場

300粒avax

我一邊做野邊睇曬
冇野要J

可以unpair

Bnb妹完未

我諗住賣左妹就打100鎂過去做善事

點解蛋個ui同cake差唔多嘅

想問下點先可以係換之前睇bunny個價？

用pancake睇到 unpair唔到

仆街到冇人有，到200未

不如去牛牛玩soak-bnb

無compound嘛

可唔可以低位入貨 5x 然後升到高位先調到50x? 個位置計法係開始個個位 定 調整槓桿個個位？

高風險首選？

今日溝完 等佢mass adoption之後搵大錢

反正都係搏

就咁睇草遲早都係俾人抽乾

SoakBNB一日都5.x%,仲要compound
係唔知周末大減價個影響有幾大

其實我覺得而家都係抵玩

BnB cake

個post推咁快
點J呀

#Binance Adds $FRONT/BTC, $CAKE/BTC, $CAKE/USDT & $BAKE/BUSD Trading Pairs

咁周未至入

BAKE一早就要啦
邊個得閒同你用BNB玩bake

Dodo好似玩得過

雞卡巴好似越嚟越伏

新手玩cake唔好咩

睇吓佢份document勁撚多野玩

d錢都係妹到贏由9佢輸都唔肉痛

呢度越伏越要玩
睇吓隻草

小注怡情

咁咪穩賺....計開倉個個位 好難爆倉 好屈機...好過一開波就50x

己經去到專玩妖幣
你幾何見人提BTC

有D 外國鳩uper 傳緊一個諗法
如果美國政府見crypto 坐大. 立法又監管唔到DEFI
咁唯一可以做既就係課金買DEX Governance Token去操縱結果
咁就可以改遊戲規則. 都幾符合佢地辦事路線

1INCH, SUSHI, UNI, CAKE
暫時4大DEX

想unpair 但我都發現解唔開

我朝早講咗有啲問題
不過都係鬥快走

呢度小注=幾粒CHIK BNB

點解binance放bitcoin冇得揀usd?用hkd結算賺少好多

Binance用信用卡食水又深,個Bitcoin rate差成5k usd

BETH 升到差不多1

強化版flash loan投票大法

見佢total supply 10m 一開波1m仲會burn以為都有啲睇頭

用P2P出 USDT架嘛

DEFI 精髓係用Governance Token 投票決定一切

博ListING爆升？

佢部印鈔機想印幾多都得

如果Cash out , 開mox /za bank account好？🙏🏻

已經無乜人講現貨除咗雪崩

balance sheet會唔show出黎?
如果佢真係咁搞會有好多蜘絲馬蹟，啲人一早散走，defi好處就係可以隨時走場又再起新場

得我自己一個默默玩緊現貨

睇今次美國選舉就知咩事
不過呢種係陰謀論講法
要UNI, SUSHI 呢D 大到獨佔市場先得
暫時未有呢D優勢. 班客都無咩忠誠度
隨時穿山甲上到位都唔定

睇左幾日有關defi既資料 關於無常損失有少少野唔明想問下
無常損失既概念基本上都理解左 想問既主要係
如果想嘗試做lp既話 係唔係唔應該用高波幅coin同stable coin既pair?
因為如果隻高波幅coin 升/跌得勁 就會引致巨大既無常損失 所以就算做lp 同樣選擇兩隻高波幅/兩隻低波幅既coin會比較理想?
(當然高波幅coin一升一跌就會極大既無常損失 但係如果揀兩隻都好低波幅既話利率就應該會好低 呢到我有無理解錯?)

都幾有興趣開始試下做lp 暫時都係參考置頂既資料想試pancakeswap
咁多位巴打會唔會有咩意見/忠告?

Lit最後入場時機

佢地好態度正面
當正唔係scam咁玩

係呀
gov token既出現已經令去中心化成為笑話

仲有我
依家得果少少耕緊田就唔好計

呢啲大奇跡日合約教真係開心

用BNB合約利潤加注農場，爽撚到

兩隻波幅似既最好

退而求其次就係你咁講單邊同stable coon pair

仆街 雞巴-bnb lp token 係咪未有得拆開？

放一分鐘都有少少嫁啦wo...

真下下收幾百鎂息 我有10已經好滿足

fork一個出嚟係半日嘅事

係

如果能夠兩隻token都升到high high
咁完美緊係最好啦
但咁既case無意思

垃圾soak
早兩日震走左
唔撚玩佢dklm

吓 我做緊啲乜

CAKE 同BNB 呢2兄弟
IL永遠少過1%

屌 on9 仲想拆開玩dodo 今次molamola

唔該👍🏻

蛋
每分鐘都在侮辱me

In avax-link we trust

勁on9擺左成晚入個pool但冇farm有種子嘅農夫唔去種菜

呢三隻已經變咗廢老幣
太保守

話走就走啦驚閪

大户收收埋埋

想知係咪真係經vb 就唔會check

請問soakbnb LP去邊到整呀？

係VB 俾人BAN 都冇所謂咋

間VB 會check
係封都只係VB 封你, 應該都安全

未1900，快上

一段時間冇聽過D教會名
而家入撚曬DEFI

我強TVL已過90M
冇頂

Ahhhhhh

未3000 驚閪

想問Lp 同 pool 係咪無分別

間間bank都會check, 而且共用同一套系統，如果俾人blacklist會全世界行都知道同做嘢

買種子
但唔落田

原來CAKE-BNB LP同CAKE Pool個apr已經差唔多
早知唔入lp

Lp同pool差別係咩

仆街，我，立刻，斬草除根買番蛋

你想玩但唔知邊度整
你係咪未見過SOAK個網本身

我係牛牛個網搵唔到有得換

其實有咩好遮
一直都唔係好明

今日算唔算自動跑勝無事同賓尼？

LP掘LP
自己掘自己

要返幣安抽？

ada 無人理

已投降

第時要攞錢都好煩, 不過算, 變做BUSD 我都安心放住係wallet度

不要再說了
0.1x果陣就賣左冇玩落去

咁即係你係咪唔知SOAK 本身做乜
咁都可以照買嘅
universal method:

琴日走晒蛋拎去玩武事唉
我唔後悔

到1蚊先講啦妹左係0.9x幾耐

咩價位今日

妹企穩20，個雞棚開始穩陣

BNB準備再攻頂

我蛋140..

Dodo launchpad係咪locked staking

巴打可能你就係第二個賭俠巴了

就算有avax都係用黎farm緊, 大家都應該無咩現貨

驚俾呢到D大戶笑

三個月後大家賺左個本離場果陣
個價就最靚

ETH班大戶入完貨就推上去啦屌

我哋風氣好好

己放棄

我呢d蚊型戶點算

依隻係穩定幣.....當初都買左好多...

似

妹妹

同琴日差唔多 $97

大額交易會唔會封 當100000咁🤭vb

「換言之，MicroStrategy 光是今年第一季度就砸了 9 億美元購買比特幣，加上先前投資的 10 億美元，總資產額度達到 19 億美元，已經超越特斯拉的 15 億美元投資。

加密貨幣研究機構 MICA Research 分析師預計，Microstrategy 完成投資動作後，將擁有超過 90,000 BTC 的部位，市值達到 35 億美元，目前 MicroStrategy 股價為 941 美元，相較投資比特幣前的 150 美元，上漲近 530%。」

呢條友賭撚上身咁款. 佢連登名應該叫 Bitcoin(All in)

做得妖幣就要有妖幣的升幅，比D力水

妹未必有太大上升空間

不過100粒SH一排先
想搵pool掟入去又無乜選擇

妹妹加油，我要1:1換領展

笑死

Lit爆升

冇得WFH，冇得短炒賺少好多

唔敢想像聽朝訓醒jpeg個rate會跌到點

柒左

鬼佬瞓醒

其實條友係咪都真係有錢賭仔 同我哋差唔多

Jm9啫

我11.4入左

包店廢廢地
我入左1000粒包去種

好慘自暴自棄
我自己都重貨緊 不過我由細睇到佢大 慢慢黎啦

邊個改左名

冇幾耐啫
本身.8x咋

你究竟買左幾多？

第2個刀仔誕生

不如改名做全球最大線上賭場
好撚癲啊你地

賭俠2

好多大戶

bnb算唔算休息咗一陣
當唔當回調
又準備衝200

玩蛋又玩到過百萬

BNB 今個星期上250

我六千蚊成本點解爭你咁多？

痴撚線，成個post都好痴線

四皮係美金？

但呢次同自動性質差好遠

賭聖

訓係度都賺一球，合約教都唔好意思撻朵

應該係4皮美金？

複息嘛

幣市大時代 你老味呢度啲人分分鐘有錢過幣少

臭閪194
準備衝200

肯撚定啦

我成副身家都冇4皮美金

合約教係咪又滅教
JER仔教係咪已經冇左

瘋了，瘋了，都已經瘋了。
有啲17年嘅影子

見到個APY 我就卻步左
估唔撚到捱左咁耐, 仲要升到咁多

唔得啦
開左LONG 掛196賣唔出

明白 我可唔可以理解為：
如果我揀兩隻關聯性低既幣(例如ETH BNB)
就算呢個pair既利率好高 最後個無常損失都會令我輸突

相反如果我揀兩隻關聯性高既幣(例如CAKE BNB) 雖然利率比較低
但係就可以減低所承受既無常損失 咁諗啱唔啱?

如果呢個思路合理的話 我做CAKE BNB既lp有16.41% APY
咁既話相比需要承受既風險 唔係換哂BNB去擺BNB收益池
或者做ETH staking/Celsius收息既風險回報比好好多咩?
我絕對唔係話厭惡風險 只不過好似覺得個風險回報比麻麻地咁
畢竟lp需要承受既風險比以上三者高好多
但係得到既回報又唔係真係比以上三者高好多 定還是係我諗漏左d咩?

Cake升得快過BNb

見大家玩得咁開心 等我射10粒bnb 加入戰團

單手數得哂，冇得WFH的我都要退休了

未有大媽入場

我都係

今年賺少過百萬都真係等蝕錢
呢度球球聲咁賺

Audit 好隨心，好似USDT咁

蛋嘅話大家建議busd定係bnb

話有時咁多年都頂到依家即係應該冇乜事啦

係wor...
10日有2.36倍

但你都幾痴線
放30萬係蛋都唔賣一半

入去睇吓留言

竟然，同比錢買cert差唔多？

賭錢唔show hand點得

我係咪入錯左賭博台

再升1倍就有

其實如果啲code有事, 3日內已經有人出聲

我睇番玩蛋賺100萬算
希望巴打捱到最後
賭俠2.0

進取既日日幾個財自
‘保守’ 都日息多過日薪...
究竟可以玩到幾多日

煎餅仔

我新手唔敢咁玩法 成班賭徒cls

咁就放心哂

黎緊熊市陪我哋一齊坐4年

bitcoin pull back落返3萬應該死得7788

個隻蛋夠膽擺4萬入去, 無論港定美都係CLS

但DeFi入場門檻高過ico唔少，需要啲技術同知識
唔係求其問個ticker玩到

發覺全POST最保守係大媽，但係齋玩實貨都賺幾雞野，個個都係賭俠

唔緊要，我地有HKGO巴伸手文

放左少少profit入去doge合約爆撚左倉

隻妹一到$20又回頭，比d力啦仆街

大媽派

Pcs我都唔敢放4萬入去

cheese swap請問有無人用過

你引用既APY唔岩

上個月D人買幾萬蚊1吋已經覺得進取
而家咁玩係=保守派
CLS進度

???????????

我都唔敢

但升升下D CAKE 計落已經差唔多呢個數

ETH會上，耐心

星仔呀你有無刀?
借黎借黎

所以我咪話早入咗
1888個陣想溝淡佢 又冇膽

今年btc上睇200k

點解咁問？

一邊升一邊無跌其實唔會輸突，只會賺少咗
賭俠巴既auto-bnb就係呢個case

我淨係想知係咪呢度先係咁cls

其他講幣既應該未咁癲掛？

知佢唔會爆上 特登較25x保守啲

一球息 賭俠都俾你嚇親

唔妖唔玩，到底一個月後會點

cls post

合約教已列為廢老保守派

遲左黎玩好後悔

玩埋今個月走先

大牛市既話，2隻波動性同關聯性高既幣，會有相輔相成既效果
相反係熊市既話，掛一隻穩定幣，可以減少另一隻幣所產生既損失
至於每個lp既回報，係視乎流動池本身既周轉所產生既手續費，同經過加權後，存倉所送既幣數量影響

唔緊要 而家入嚟接火棒都未遲

教壞新手

買btc=現金
買alt=銀行存款
LP farm=買股票

我相信合約教會有再掘起嘅一日

Discuss 仲講緊 Bitcoin 係泡沫

195就有大沽壓
九兩菜

到幣災既時候就係做空合約既勝利

都係果句 新入場一律btc/eth
呢句野係一個月前講過好多次

買股票隻股票會自己生錢?唔好玩啦

可以放心玩幣

到時我就要要撈一筆

算啦呢啲唔好理啦 10年前分分鐘覺得股票都係騙局 （雖然係）

股息

一定係騙局

現貨派直頭比人無視咗

Call me?

買cake lotteryy!!

應承我
上左200先沽好唔好
唔好咁短視

日息1厘既股票我都想見識下

呢度啲巴打究竟幾有錢

bjoy 嘅時候就會再掘起，無限loop

你講緊煎餅定蛋

大牛市邊個沽係玩自己

強高我夠膽

10幾皮hkd

BNB

都十餅嘢已經好勁

2000先啦200

上次買咗兩張都唔中
慘過賭錢落海

都話玩defi既人係走得太前
就好似
佢地上緊獅子山
musk上到太空站
我地已經去到月球

中過兩隻字拎返20粒收一半再allin

sh btc eth 已成廢老保守派

仲要d cake依家咁l貴 拎去farm好過射去比佢燒

我地係第二批係月球既人
第一批係GME SS派

換到現錢當你贏

留返比個孫

1粒cake成舊水港紙哩到啲巴打當玩具

難，衰仔講defi緊既各位都係渣緊實貨，同玩槓桿會爆倉既唔同

代表牛市有排先完

可摸以教我玩

點睇bnb同xvs走勢

啲妖幣會一睡不起

125 神教

我蛋真係好癲
我自己都唔係好信聽日仲會升

其實咁樣佢哋賭錢 係咪即係變相我哋賺錢

Scam!

不嬲博彩業就係咁運作

好似聽日先燒蛋

屌佢個奶而家啲cake咁貴
5蚊都考慮下

個值博率唔吸引

仲要抽哂本
但個本都係好細

Cake升呢浸有一部份都因為佢keep住burn

但有幾多蚊升幅係burn出黎我就答唔到啦

Thanks, 似懂非懂，不過合理

唔緊要 等你掙扎完我哋已經賺完
你可以入嚟接我哋火棒

點解啲人咁撚無知？
我上星期玩幣 BTC都42000升到而家52000
屌你老母 恆指破3萬就打曬飛機
恆指賭咁多件都3萬 成班弱智

我都process緊

恆指破過4萬未
認真無知一問

屌你張張約都收成皮笑鳩我地啲蟻民玩4合彩
btw 4合彩中獎機會係2.77%
自己諗

買左好多張都唔撚中，呃人

gate既trading volume好細

2.77%其實好抵

個個開頭話放1皮BTC試炒下
跟住就愈入愈多愈玩愈high risk，唔妖唔玩，愈推愈大注
瘋了，瘋了，都已經瘋了。

一抽SSR

成世人都冇咩橫財運

冇人接棒我地點出貨

MIR係咪好貨

12蚊 無人講？

35000都未有

成百蚊一抽，夠我加好多次凍飲啦

無研究，不過見tg有人問個admin有答，然後d人好滿意，好似仲話下星期出lottery同聽日會buy back燒蛋

係clubhouse見過有d中文crypto房，新手可以入去聽下d大戶點樣比人割

話說煎餅嗰度如果要整個樣都要 差唔多三舊水set up profile

GME所玩既都係基本野
資訊同輿論

有冇邀請碼

都係一個好消息

聽日仲燒？

又數錢

想all in XRP 同DOGE，喺呢度係咪已經叫好撚保守

想入去聽下

怕就去番btc/eth

incubator???

最進取係你

睇圖ETH應該夠鐘上嫁喇喎

我係最細注個個
現價蛋lp得2萬4港紙

點解戇鳩

一齊跌要睇跌幾多
跌得唔多可以好過一升一跌

又BIAN C

係，我蛋係例子

一日未換翻現金大家都唔好咁串
好邪架呢d野

crypto扭曲價值觀，成舊水的四合彩都可以眼都唔眨就買，食飯反而嫌凍飲貴唔加

trade咗3次由尋日20鎂玩到就快70鎂

以後d手機驚用crypto課真係會一pack pack課落去

Farm 係要兩隻幣合一
Nest就淨係蛋

其實好好炒
反正都走唔出

睇落去好似好少錢

【大膽預測】虛擬貨幣應該好快會崩盤

四合彩又一個字都唔中

我諗好多巴打都換左好多現金了唔需要證明換錢難度

一吋真係冇眼睇

放心曬

burn有咩影響?減低supply?

駁唔到
日日係同一個位妹

今日好似未拜

已經靠緊D 收割既pancake / 穿山甲維生
仲討論緊兌錢真係好好笑

同埋崩盤呢D野, 入黎玩得個個都知. 個個都係黎玩過山車之麻

你不如自己睇吓嗰啲做乜嘢先啦

真CLS
賭仔轉凍飲+5都話貴 (+5其實都真係貴)

一到賭台就 許~~買粒cake玩下先

決定權係返我地手上

懷疑個莊比人扑暈咗

仲狼死過波台狗

羅莽定魯莽

而家我地做既野...就係班上層人用美金玩緊...輕鬆印銀紙

今日好開心 買bnb賺左$30000
好彩我唔識買合約 如唔係輸身家

如果大金額 莊無可能咁順灘 一定係細金額

仲玩DOGE
大家散緊水了

穩賺不賠

其實做咩唔賣一d追其他

用曬invitation

今日有間房，入面幾個強國大戶話當年比人水左去投資新幣/IPO，好多項目得個殼，募資夠出完就放。

玩左一個月 成績都唔錯

我真係賣哂，gas費勁肉赤，以後唔玩ETH DEFI

笑撚死

升左四倍先黎追?咁不如追自動/無事

宜家仲應唔應該入手
見你地賺到爽歪歪

bunny一開始都係high risk

兌換呢啲真係低級問題
係睇煩唔煩
差價大唔大
同埋今年Visa同Master Card都會出以crypto為主既卡 驚閪咩

呢個係進取滅頂組合

心很累
ETH先係妖幣

想問蛋嗰度係咪唔harvest就自動compound?

要harvest

我衰得最多次係ETH度，最甘個獲係BTC度，一生之敵

因為我信佢就快妹完

而家七日都回唔到了,要十日

假如我有100個bnb，請問有咩好方法滾大佢
除咗自身等佢升幅外
defi應該選邊種

小戶想轉下錢，呢度多高手

#上新公告 | FTX現已上線Terra (LUNA)永續合約！

原來出左，幾時出Mirror

美股又就開市,妹撚到唔想睇

我都想知

利申 拎左一半去無事同AUTO

等下隻十倍農場去FARM

即係harvest用一半買另外嗰pair?

等我都擺d先

可以就咁NEST, no need pair

巴打認真？

就咁嘅話賺少好多喎 都冇3000%

自從經營左農場之後個人懶左, 短炒都無咩
上個月靠短炒都有6千鎂賺下. 今個月完全係上黎吹水算

有千幾款 噤到出年

咁pair係lock down value, 有impairment loss呀麻, 睇你點睇

訓係度都賺仲邊有人會哂心機短炒

入黎接我火棒啦

睇完呢度啲巴打覺得自己好保守淨係每日玩合約短炒+張bnb long

完全明白點解廢老可以咁廢

睇左每日幣研個網對MIR好有興趣 想重倉 最正係真幣災都唔驚

Know that feel

幾時呢度變左財自谷

準備cash out FT 啲錢

p2p / ftx cash out

做緊，apy 600%唔怕佢震

我玩左幣連手機game都無玩
Apps台都無開

大額定細額？ 細額用黎做生活費出張卡就得

憑妖幣王一句說話就值得買

Yes

咁你做乜唔而家走左一半佢

點都cash out啲先啦，換stablecoin BTC ETH BNB都好

轉Stablecoins係Binance Or啲大既野收息，轉場MAssets玩美股/金/ 銀/ VIX Farm MIR
(利申抄hkgo巴功課)

我做緊auto ust-美股咋
terra果面少少地1k玩下

你玩UST同邊隻

大戶點會咁易比人水到

唔捨得

4隻平均放

電匯其實已經解決到個問題

Agger

有冇link

一個post到底可以有幾多個新農場

in我蛋we trust

想搭單問埋BNB

binance p2p
轉usdt 射去ftx 有得換法幣

係, 如果唔係個價會好痴線

而家大概係130萬人hold bitcoin.
2025年預計有1Billion 會adoptm
而家crypto 佔普遍人身家1%左右

係呢個post 既朋友要明白自己係有幾咁早期
我地係呢似bull run 既中段, 但唔代表我地遲入場, 我地係好撚早到步. 記得爆煲前cashout 留實力.
我地唔係玩1年bull run 就完. 2025先見真章

過兩日可能過埋兔仔

其實好多幣都唔會死，不過跌9成咋嘛

ETH 等咗成晚 終於黎料

應該過硬

清哂d cake同BnB啦 實在太吸引升到呢d位 農夫仲有冇唔係呢兩個組合既選擇

4個幾入左farm到頭先9個幾走左一半
其他由佢慢慢玩

當你有過萬ETH/大量BTC都會想搵唔同方法去投資下，同埋17/18個環境又唔同依家

今朝見到係130000%

依家去到2025之前一定會有一次大熊市
睇番歷史今年牛市並唔係偶然，係因為上年bitcoin halving
2013 halving => 2014 大升，2016 halving => 2017 大升，2020 halving => 2021 大升
下一次halving 係20242025係另一次牛市，但係2022－2024情況就會好似2017之後咁

BTC 3000蚊一粒果陣我都比人水左買d垃圾coin除左第一日係升之外 之後係咁跌

岩岩先入去接火棒 已輸2成

姐係IPO?

包仔

唔係重貨咪farm到回本先

係. 所以一定要係爆之前保留實力, 然後慢慢係熊市繼續積貨.

如果熊市大家會唔會連bitcoin都賣曬佢，驚賣咗入唔番

ICO 都係果d野
3000蚊唔買BTC 買埋d垃圾coin

大家覺得鵝蛋收皮嘅一日會係網站close down？定係egg唔值錢，LP token 變廢物？

我個蛋嗰度諗住add lp但係佢話唔夠錢比Gas 咁我要點搞

美股紅緊
BTC又上返52000

賣左堆alt coins 先
到時全部變晒垃圾
btc 係走投無路先賣

揸住5粒btc既同事成日強調 never sell your bitcoin

Paxos/ FTX KYC3轉美金去自己銀行？

你同事遲D 係千萬富翁

其實cake既供應係無限 唔計binance仲有咩因素令到佢一直升？

佢會從手續費收益購回CAKE然後銷毀

cake 全部event都係為左burn 佢
IFO, 彩票, 買無聊頭象

唔會，保守估計50k 會係大熊市最低點
換個講法啫係而家掃貨點都唔會蝕

如果真係上到288k
賣左佢等一兩年去返5位數先買都未遲

咁其實幾時先sell your bitcoin

岩岩去收今日d蛋 決定唔換一半做bnb 再合
直接+注BnB入去

dash爆升

退休個時

eth賣唔賣上個熊市ETH都係變垃圾 用左好耐時間先上返

試下揸住btc慢慢坐 坐到第4個halving
揸得穩btc到第4次halving
如無意外到時會發現 而家btc52000係好撚平

真係估唔到egg會跑出先

佢講得好岩

我今次牛市應該都唔賣btc
2022 - 2024 熊市個時繼續DCA入貨
等到2025 牛市

要少少BnB

供應無限唔代表一定會有inflation

二百萬

收到搞掂咗 有冇得睇impairment嗰啲？

你竟然睇得名撻黃色野係egg

冇計
日息都幾舊水
都係眨下眼就有

仆街我打速成都可以打錯同音字

我蛋無，但現階段唔洗諗咁多，衝最高apy個pool就得

Btw...量力，真係大風險野

點解牛牛個soak-BNB APR咁癲嘅？

蛋無係yieldwatch
要自己計

BNB 唔知仲揸唔揸好，走左又好似冇咩選擇 ，定all in dot

Bitcoin 應該係史上第一件每隔一排就不斷比人覺得好撚平同好撚貴既一件野

今次識做了 熊市慢慢入定貨

同問

the impact on project is enormous. As a multi-blockchain community coin we have :
- 41000 blockchain wallets on #ETH - took 2 years
- 21500 Blockchain wallets on #TRON - took 6 months
- 223000 Blockchain wallets on #BSC - took 6 months

So it is clear what moving to #BSC means

希望佢快d燒蛋 驚頂唔到多一兩日

Sh la

大家聽日準時2點買cake/usdt
跟著大媽必勝

唔該晒

咩黎

Cake 又要升？

反正到2025我都只係廿中
依家讀緊u 冇咁急cash out 拎真銀

我以為有新嘢Mangoswap

我捐見幣安有得質押 bnb 生成dodo新幣
值唔值得玩

大把人接火棒驚閪咩

why？

dodo 好似唔新

真係上望300

好擔心 今次所謂嘅熊市 好有可能係插極都係高位對落2-30% 因為多咗大資金入btc 個價會相對穩定好多

煎餅係咪太多人用死機

cls

煎壞爐

Audit佢都幾有信心
但未必一定20號

有冇興趣wall street farm

Bnb衝200？

個度豬左1k

機構 公司可能一樣SH

scam草係會唔會係下隻蛋
帶住scam個名殺上去

話說妹又ATH

vault個個抽10% withdrawn fee, 目前APY 約10日先抵銷到, 你諗諗,

屌你老味原來真係有人入錢

上到197 RSI破80被震壓中

唔會啦，班傳統金融出身嘅人只會睇技術指標，一跌落某啲位就會自動拋售

食完強又食包

上呀臭閪

其實暫時所謂大機構都係得Michael Saylor同Elon 呢D痴線佬. 比盡加多個契媽. 佔bitcoin 既總額6% 左右. 無大家想像中咁大.
所以一日未到mass adoption , 或者S&P 500 FOMO 進場之前, 咩都講唔埋.

落呀 臭閪

If you can’t hold, you won’t be rich

我睇過而家估計有2千萬人有bitcoin喎
唔知邊個先真

JPEG gas fee可唔可以再平啲

Elon papa應該會hold

吹大啲

唔好咩
我尋日吹BNB上200嫁

eth 我會賣
始終唔係btc一哥咁重要
btc 大跌就全世界跟住跌

你都唔知幾時頂
佢又搶緊ETH 成個基地
咁多farm 同佢掛但又撳左幾日
真係唔知升到幾時

好想知蛋兔自無下星期會唔會死緊個

請問LP token 個數量同價錢係點計？
假設 BNB 係$200/粒, cake 係$10/粒， 1粒BNB+20粒cake會出到幾多LP token，同埋每個LP price係幾多？

可能聽日

Yieldwatch

暫時睇落似牛死先

係咪應該遲啲蛋都會上去有得睇

兔應該最危

有啲Dex冇得用，同埋睇yieldwatch我都係唔明點計

唔知蛋生唔生存到咁耐
其實佢硬抄pancake 應該好易

美股係咪同幣市脫咗勾

我兔必會戰勝

touch wood

一開始去睇就係唔知點解咁鬼似樣

有correlation 架咩

但牛有堆妖幣pool吸客

個邊好撚妹

啲人好似話買嘅原因係因為correlation 負

股joy

我哋呢面前幾日都差唔多

因為好多都係抄pancake既

198啦

上年好大，牛市低咗

覺 但唔捨得走

發覺bnb真係好使好用
買極都唔夠

差唔多可以short BNB

玩草拎返啦

係架 如果佢仲係130 我仲係每日買緊

我豬左900hkd

有無人yieldwatch唔係好load到?

198

隻隻都升，除咗🐶。

Cake 13，快過BnB破200

輸個下心諗

MOLAMOLA
冇力架喇

ACSI-ACS vs egg-busd lp 邊個好

why not both

點解冇人揀ACS-bnb

得100usd 點both

both 之後蝕曬做人地(我有份)嘅息

包仔兔仔